他朝有日 歷史書上面到底會點描述呢單嘢

應該會有張黑白嘅陳同佳相

應該會提都唔提，你有冇聽過大陸歷史書出現過64

贏：革命，義軍，暴政，民憤，外國聲援
輸：暴動，警察，克制，煽動，外國勢力

輸左的話唔會提 後代唔會知道

輸咗 我哋只會係歷史上一班暴徒
甚至唔會出現
你 甘心咩?